[Non Jupas]求教 first round衰左唔收係咪會跌落main round？

Yr 2 GPA得3.75好驚唔收
大學會唔會得埋sem3嘅gpa？

GPA 3.75收硬喇

咪臭係 槓臭串

咩科先

3.75 驚條鐵咩

唔一定識人3.85都冇offer

商

自動跌去main round

3.85有報city finance/ba/im既話
點都有direct offer啦

咁就唔知喇 我見讀商個啲好多都3.7或以上 其實係咪真係咁好讀 社科有3.6或以上都已經可以收到好多offer

9背商科